要救義士就要比壓力政府

如果仲係過度和理非架話真係救唔到人

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

所以要罷工

愈多人罷工
我地既力量就愈大

罷工係有用 但好多野只係對民主社會有效 你睇不合作運動都大把人屌鬼話阻返工啦 你要班人唔返工仲難過推倒政府

擠提

返工大過天呀 呢樣對港奴無乜信心

罷十年都罷唔撚到

我相信 愛香港嘅人 總比港豬多

所以要呼籲多啲人罷工
罷工冇人響應=港共正式任意妄為

無暴動行為都話暴動 但黑社會幾百人拎刀拎棍就無野 因為義士太講道德又唔夠惡又唔夠無恥下下比道德綁手綁腳

聽日去法院門外聲援啦
好多都仲係學生
返少一日工好過失去40幾位年輕人

我求下你地
我係其中被告既朋友
佢哋真係需要大家幫手

老實講 根本就唔應該主力係年青人 年青人政治能力唔夠班老江湖奸 手段又唔夠無恥 成日比人話幾句就道德綁住 有事要企硬仲要夠兇夠惡先有用 你地睇下元朗黑社會有冇比龜打同兇呀 人地拎住刀刀叉叉真係龜都縮

In 香港人, we trust

希望有多D老屎忽出黎 魚蛋個穫後少左後中年勇武 如果呢穫都仆街架話就連後生勇武都無埋 香港可以話係等收皮

聽朝出黎聲援
可唔可以
應承我
我真係好絕望啦

陪審團行使否決權無需理由

希望二百萬人可以企返出嚟
我地義士真係一個都不能少

依家開始要全力做文宣
目標係好似6月9號前夕咁鋪天蓋地
連中立撚都動搖
只要個勢夠大，中立撚都會做勝利球迷一齊加入罷工

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

唔好再升級武力
極重罪之餘其實冇用

老細比罷工除外

有鬼升級過武力咩 都係防衛性質既野

嗰晚有燒野

大家叫多D人出黎 但一定要搵班老中個班 呢種先識玩人生遊戲 年青人太過無力